食過九種唔同國家嘅女，你問我盡答

唔好問我點睇kobe

Kobe定LeBron James 勁d

覺唔覺得meaningless sex好空虛

邊九個國家

有meaning
集郵

Kobe定LeBron James 勁d

坦桑尼亞
印尼
喀麥隆
菲律賓
海地
阿富汗
外蒙古
香港
加納

唔答

係咪因為工作需要？

邊個國家最濃體味
邊個最好啪？

非洲四小龍邊四個

唔係，自願

喀麥隆

海地

外蒙古

海地女屌！！！驚唔驚人地d巫術

你真識食...

重口味

有冇d白小小

唔信呢d，同佢都唔似好冧我，大家知自己要乜

黑女人好唔好屌 有有佂服感

當地d人都係要屌

黃種人沒有太高質

睇到依句笑左

上世做左咩壞事

唔可以太大力啪，個pat回彈力好勁

食埋啲垃圾都出黎開post

@窮人唔好生仔

深水埗
旺角
屯門
天水圍
荃灣
葵涌
黃大仙
觀塘
將軍澳

你做樂施會？

其實都係為射精的一刻，滿足與否，最後都會隨一陣酥麻嘎然而止。陰道的主人是誰，重要嗎？緣起，緣滅，被此都只是過客

驚自爆，唔答，但要著白袍，非醫生，非高薪

你都好過我

杜老母係邊個

James定kobe好屌啲

覺得要激發一個女人既情緒(慾)既要訣/主因係咩?

我呢家撘地鐵企最前等位，係會紮實馬步
好驚痴線佬
一定係未夠

嘩師兄呢啲堅係雜食科目 想問外蒙古啲女仔床上面個面係點

重口味到咁 都好意思開post 曬命

你老婆

Kobe好屌d

Lbj屌好d

呢啲堅係看透加到處留情

胸肌+靚賓周

菲律賓
泰國
印尼
印度
越南
馬來西亞
新加坡
台灣
中國

睇你都係食呢啲

幾純情feel，好聽你話，但成日一失去理智就想征服你

佢地外面係小女人
入面有獸性

點睇Kobe

咁Jordan定LBJ勁啲?

師兄謬讚

League pass

點解你喺青山會有得用電話？

有冇食過lbj

Mj做到嘅嘢lbj都做到

但lbj做到嘅嘢mj做唔到

但如果要我揀，我揀mj做核

因為圍lbj打波太死板，上限太低

逐個國家既女士都講下有咩特徵同體驗啦

我都幾肯定青山有電話

但我唔喺青山

佢好自律

咁點樣短時間內令吸引對方同你扑野

俾你扑得多少都有感情分掛?

要求夫子退出創意台
還連登一片淨土

Mj的確做唔到五亞

佢應該係一見面即刻露個胸肌同條賓周出嚟吸引人地扑嘢

逐個講真係無乜印象，外蒙講左

海地講埋，除左唔靚同味濃之外，幾有女人味，腰軟，你會feel到如果係靚女就perfect

印尼就真係狼虎mode，但大lin餅真係不了

加納狗也不屌

坦桑尼亞因為個人性格好，所以我主觀比左好多分佢，又熱情

阿富汗又如何？

係hostel 識可以有幾多感情

佢地都係集郵架

佢地有d覺得

白>黑>黃

有d覺得

白>黃>黑

後者易食

老實講佢俾我記憶真係模糊，好平凡嘅sex
淨係記得我俾佢香味搞到鼻敏感

除左華人外，邊個國家既女（唔計體驗）係五官最靚／身材最好（上豐滿，腰幼等）？

身材海地

樣我唔知有無偏見，因為香港成日見，我投菲律賓

既然係咁點解要食到咁偏

Hostel入面無歐洲人? 東歐妹意大利妹法國妹係咪好難溝得入? 仲有台妹坡妹呢?

主動型爲主？

落一轉深水埗，都食到九種唔同國家既女！

扑過最高既女係幾cm?

竟然係菲律賓人

點睇lb

e個好笑過上面工作需要wo

冇圖有咩值得問...

佢都專登講海地都係想我講樂施會姐

屌你老味到第3頁都無圖

去個旅行，緊火出左就算

歐妹無咁嘅耐性試探佢地點睇我

台妹玻妹要溝，食完好大機會要陪佢玩/俾錢

被動，扑扑下就主動

漏咗美國wor

杜老母呢?

矮我半個頭，我諗米七幾

有無無套內射？

就嚟改返combo

Weqr ignite GG

想，但無食

咁Kobe定LeBron James 勁d

點解食到咁多唔同國家?

俾錢我都唔敢，我唔柒都食得落，應該雜食

不答

驚唔驚自爆？

一個hostel其實都可能十幾個國家

外國人上連登我認命

點先答

運動員? 果d乜奧運會選手村狂扑? #

入nba po討論

緊係唔係

最後講得好

多謝

咁多個香港食得落

樓主住重慶大廈？

搵個歐美國家都冇 屌過九個國家都冇個係有金髮鬼妹 成日屌埋晒啲第三世界國家 巴打係咪做宣明會

樓主

叫雞=/=食女

香港係國家？

咁cut緊個香港

我都想問我想點

關清地頭你講野細聲d啦，屌

ching咁撚識食 聽講黑珍珠皮膚好滑

真係睇人，唔太關事我覺得

國家？香港？

蒙古女人係咪好白滑大波

食埋d體味咁重o既女

你多數夜晚搞啲黑人定早上搞？

海地 師兄係紅十字會做？

阿富汗應該幾正

雛妓定係BB都食過

杜老母係咪好緊？25仔係咪你私生子？

屌個陣有無咖喱味

樓主做戰地記者？

係咪用午餐肉換西屌?

想問hostel點扑？ 唔係男女宿分開？

驗左身未 坦桑尼亞好多愛滋

收皮啦五毛

一橋喜喜公

你係邊度嘅hostel食到咁多女

隔mon都聞到陣醃製食物味同臭腳臭狐味

邊條女最緊？

Kyrie or curry今年有無機會入二陣

你做 oxfam 架？

係咪對黑人特別有好感？除左食有冇同黑人拍拖？
見你又見NBA 又屌黑妹？

你係咪拎住罐午餐肉佢地就排住隊俾你屌

點扯得起？
特別濃體味

全部低等人種

嘩 你有無Ebola架

港獨？

冇圖？

咩group

屌你啦五乜撚野毛 小學常識嚟

點睇陳茂波

中左AIDS未？

唔係，算粗糙

夜晚，早上去玩

多數大過我

唔知 唔係

香水味

有套，safe

傾掂先搵房

對面就有工作需要

表現值得有，場數唔知

無，做女朋友佢地唔夠靚

不

屌唔落

無

邊個國家鐘意玩屎眼多過比你屌西？

無問

我都食過香港十八區其中四五個

真係you

入嚟之前仲好有期望

有咩期望

樓主做鴨

我屌

墨西哥
俄羅斯
賓賓
香港
大陸

Jabari Parker

樓豬係G蟲

膚色同鮑魚色有無類似既關係，膚深色，皮都深色？

香檳定喺建興？

食埋呢d

做鴨

星期日邊度最多人

無相你講乜都得

食過
報驚！樓主識食人 生吞定紅燒？

巴打可唔可以過兩招點約炮

block左你個仆街先